SHF拉打特攝綜合POST713 牠只是孩子

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

2月通販

時王派貨日子未必準

1月賽程表
預1月22開始派

孤島果隻社長可能同期

港魂26派

CSM 龍騎腰帶SET

5月

6月

8月 10月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.5

下一年待消失人口

笨大

小心親戚拜年

到

兔兔幾時衝到出閘

無display
輕鬆

係喎
展品都唔見埋

成盒送
要新電視嘛

屋企唔興上門開年唔怕

今晚劣完就床底封印架啦

加把鎖

淨係玩ipad唔玩玩具唔怕

放床底

聽住先

咁大盒唔放床底搞唔掂
decade同OOO CSM都係床底

利申 塞緊落床底

可以分開架嘛

兔兔坦坦好似無正式放係showroom咩？

分開都大盒

開你床底派街坊

牠只是個孩子呀
親戚表示幾廿蚊咪俾佢玩囉

個舖位仔
收起咗掛

無野嘅執下房就有位

從來好似只得魂展張圖
事旦啦希望佢聽日或者會講下熔岩龍同兔兔

玩佢屎忽

家細窮撚

好似有擺過出嚟

唉 結果都係忍唔住
遲咗訂 10月份dcd都照去馬

執下就有架啦

大把巴打陪你

小朋友屎忽夠白滑

8月睇住你哋喺到j隻dcd
我就要等到10月 一諗到就

點解電王老司機都可以周圍都無曬架

已經唔係執位就解決到咁簡單
今次床底櫃都要執埋

無呢一回事

真係唔知點解有人掃 ..

我都係咁諗.....想8月食炒現

都話可以分開囉

食炒又何苦

成2個月....

訂一隻 食現一隻
雙入

床底櫃本身都仲有其他野

8月可能仲有野挑戰呢

新食法

屌全家返哂黎 一陣到貨就食得屎了

執下囉

橫掂放假

驚閪咩

迷你倉幫到你

8月個價太離罩等10月訂都好既

頭一星期實離

8177...

頭幾日....宜家都唔洗等一星期 法爺就係好例子

貨倉燒得 7788！

法爺都好似維持緊

宜家就咁20週年shf都高企 放棄啦

好多巴打屋企已經係倉

現在執得好嚴

都係老老實實去訂返隻算啦

唔係掛

好多巴打係百寶袋

租倉放屋企雜物 屋企放玩具 就算燒都燒d唔等洗既野

正常

見現時轟鬼570

屋企無雜物

都有支縮小電筒

正路玩法

展覽館確實

時光機

老虎處理晒

所以米王輕鬆應對

話你呀大乳

毒梟係冇老虎的

地主

等350

件白衫突出到

老實人個頭出d

鱷魚佬依一刻似staff

霸氣盡失

由佢係戲中派膠開始已經無咗

外傳都係似客串 ..

過多排應該有得睇

有碟啦
只係...

好彩屋企唔會有人上黎，輕鬆

咁多人都驚畀屋企人斷正

見到呢啲廣告係個post度真係諷刺

CSM劍無劍版都幾貴
我記得KABUTO嗰啲都唔過千

X2

投影機+強化器
差不多啦

嘩屌真係好大盒

你地收貨本身係mark幾點送貨
之前以為平日送揀左6-9
電話都冇個

原來今日係CSM龍騎派貨日？
唔怪得之咁多巴打頭痛海關同新年
入鏡世界避就無事啦

有咩好曬

咁快派貨啦咩

我6-9

十月揮手

有8月 想訂多隻10月

faiz shf 5xx

dllm騾仔

孤仔今次

上次kiva我咪又係咁

自由買賣所隻$780電王係咩心態

_ 仔

ki...反而訂到
2間係咪夾埋 一人開一隻

每人一次 贏曬

d小弟炒csm卡盒炒到咁撚on9

我勇仔訂算 唔益呢2家

係咪打錯價 定比砂糖撚過

何謂合謀行爲？

告唔入
無人識坐時光機估到咁樣

聽朝就有真司預告J

有冇人CSM DRAGVISO出唔到survive聲效
定另外有制㗎

要轉mode

點轉
同人散買，冇說明書

好似有掣啪

抵

係呀唔好益依2間
靠自己或者搵鋪頭仔吹水,熟左仲留俾你先

好少打交道 R水吹
熟左唔夠貨反而叫你幫下手拎下一批

尋日我貼過

我G

咁辛苦都要睇d咁嘅圖真係喊三聲

當年裝著變身又有手感又齊款

去到後期KIVA/電王果D素體已經同初代SHF差唔多

嘩 好野黎架

Number 1呀

狗衝到MK5 唔洗喊啦

粉紅色_頭

隻嘢真係好正

今日上去好似玩生死時速咁,由尖沙咀MTR出黎感到海防道前所未有咁長

我直頭落咗的士之後上到三樓來回跑，問d店員無人知點去，直至問咗個搭lift前好似reception嘅，好清晰教我點行

RB個位cam到邊個諗到租個個閪位

我之前去真係喊三聲, 勁難搵. 又冇指示, 上錯adidas個邊就仆街lu

今日真係上錯左ADDIDAS,仲心諗係咪可以穿過去架呢屌

中過招加一

你們不是唯一 我都走咗上去Addidas問人究竟點去

咩舖咁神祕

同個fd第一次去一句都無問過人都去到RB成件事好痴線

hottoys rebel base

最神奇係乜呢，就係個四樓居然唔係一個圓形，左面係去唔到右邊

來入坑

土地問題

rebel
未見識過

好彩上去現貨Mark 6去過一次
今次去到極速買完走得

你就好二次都衝到

各位巴打想問大家知唔知邊度仲有，Drive同美隊IW玩貨買，呢幾日返工完全冇時間出去行，想下個禮拜六去望下

有無巴打玩龍騎csm玩到好感動

揀時間果度係無用的

S.H.Figuarts『仮面ライダージオウ』2週連続レビュー、2月3日（日）の後編公開をお楽しみに！

個盒又幾靚 咁快公佈Oma zi-o

可能唔會再出場

都咁覺得 冇理由咁早公佈final form 如果真係final form 就好 唔使好似exaid build 嗰啲等佢出 可以早啲買到

應該第二個樣

改色 由魔王變好人 geiz zi-o手上啲錶芯拆得出嚟又幾正 唔係鑲死咗

地板精靈 多謝老細 ..

但可以裝落腰帶同武器度

假如拆唔到又多個脫坑理由 ...

正史白盒 黑歷史黑盒

....
打入冷宮

可唔可以出埋兔兔先

7月都未有著落

兔坦出box set就正

都忘記咗7月仁叔

佢影響唔到我個荷包君

買呀

無無表示：

又被迫害

再買斬手指

搵唔到野買

想嘴

次回唔通真係廢老？
兔兔幾時屙出黎

廢老可能再無出場機會
所以襯有人記得出埋佢

黎緊就知矮王shf早到定遲到

唉 慳返啲膠啦唔該

睡記早派會俾人屌架

.....

雖然有不少FANS都咁話 不停新LINE舊嘢

得個望字

不能同意更多

幾集冇睇有冇錯失啲咩精彩嘢 ?

蘭花指

ola俾人屠 ..

涼鞋佬佢一出嚟果下心諗咩料

你好危險 ........

集痔痾睇到22分睇唔到後面

點解

我頭先都係咁，refresh個page一次就得

想問下價 二手奧丁幾錢到？

要買一定有野買

F5極都唔得 skip一分鐘先睇到

係咪好多巴打都訂咗矮王
之前淨係訂到geiz

和諧了

你不在中國範圍以內

各位師兄，麻煩幫幫手

小弟有以下二手shf, 全部齊件冇爛，請問值唔值錢？

1. kamen rider joker 舊魂展非真骨
2 E哥魂限非真骨
3 gattack, dark kabuto, decade (有兩個頭), fang joker ， ultimate kuuga, accel (全非真骨）
4. Skull (舊魂限仲要係最舊嗰款)

thanks大家

不訂也罷

見佢平平地先訂黎撚下

全非真骨究竟有冇人要

有
但個價就....

唔緊要
但求清位
去mk收二手嗰啲有冇行？

我就係見佢幾平 想要隻嚟做死屍都好

唔知會唔會俾班仆街又炒起

睇我個名
但冇訂到要衝現

唔好呀

睇住要食炒

舊年build又係咁

唔好啦 咁多人係咁負皮我老公 唔好炒啦

呢個年頭無乜嘢係班撚樣炒唔起

呢個post是咪得我極力大推至柯

矮王好大機炒得起，仲要撞新年附近出

諗著拎黎掉
或者擺pose比兩隻電基墮打到佢仆街

打我老公前先過我個關

要仆去衝現 有咩消息請話我知

到時睇情況 唔值為咗隻死屍食炒

let's battle

係老公就值

矮王都唔訂 舊幾水

忘記左 唔好再講
悔得腸子都青了

訂埋基屎啦

連老公都唔訂
仲好意思叫人老公

期待基屎救世form

其實兩隻基本form幾靚

走開呀 唔好笑我呀！

諗下之前食少餐飯訂就可以等2月劣

之前連開飯都冇錢 ...

逗多啲利是啦

係 利是錢供養老公

連登有愛,叫熊貓老闆送隻俾你

記得都未必訂到
ZI-O基本上係秒截

真正秒截係KIVA,痴撚線

不嬲喺盒

成盒送

已經無親戚黎好多年

我都係 恨食藍罐好耐

等矮王餵你食啦

年初一上哂黎我屋企 我隻電王係咪應該瞓盒先

俾啲真骨雕佢地玩

無啲咁既野

本來諗住同dcd平排影下
過完個幾隻決定要影矮王俾人打

地板精靈會出黎仝人祝大家新年快樂 日日有飯開！

隻抽阿

點解搵唔到第20集睇既

咁急做乜

再生站有

比佢地講完好心急搵老公
老公既命運由我黎改變

改變唔到

搵到啦 多謝你

8月俾兩隻圍毆

咁要隻抽打死左我先！

由白倉黎改變

唔止老公連我都要比人打到訓街

四日fing咗4000，好心痛

用舊版屠鳩佢

出完糧又一條好漢

2月逗多啲利是

一集瞓二次

X1預咗，無端端中途殺出喼神
不過真係好抵玩，第一次買hottoys im，同阿爸一齊玩

叫老豆資助

咁又難d 不過而家真係唔知點擺，無端端多X1多im，兩隻都好佔位置

Mirrored Version Zio

執下就有

同老豆一齊玩咁正

嗯 ...

好想好好呵護我老公

支持一眾拉打圍毆矮王

下個月都有1隻可以直接屠佢

諗緊會唔會俾人cut單

矮王應該有現吧

正有此意

俾班仆街炒到飛天

拎埋魔法師同鳩屎圍插

有咁多叫咁多

我阿爸話hottoys人樣嗰d無興趣，最多只會比你買ironman

見到國巴真人，好型

我始終覺得人樣點整都無咩可能還完得靚
買下有頭盔個啲好過

請珍惜有個咁好既老豆

10

互含ok?

棍撞棍？

不嬲好珍惜，佢成日同我喺屋企派膠
我阿媽都頂我低唔順

柯啦又比人推倒

如果我交收親都影相，你覺得你仲有機會喺度平安回覆乜

關我咩事

笑死我
躺著也中槍

講下笑
上連登勿認真

矮王老婆每次上水都會比人約交收

係喎 唔好意思預巴

岩岩睇完都覺
是撚但啦睇下算

沒有錢...交毛咩

最好笑係佢矛盾之前有重提自己設定

冇位擺訓住盒先

睇佢瞓地係樂趣

中野搵唔到拉打野

係咪好多jojo

老公碌地 想抱了

上次去日本諗住去中野 點知最後都係冇去

都無啫

無去好事嚟

哎呀，隻熔岩龍又真係幾靚啵

下次經過如果仲有就考慮下，不過應該都有排

龍我真主角

日日對住佢j 射到一地都係

咁有咩

點解一郁隻右手就解體

高達

搵真骨更難

叮噹叮噹 中獎

仲以為大量景品

鐵甲萬能俠

插得返架?我隻HAZARD仲恐怖啦一打開上下半身分開二截...

無事無事，虛驚一場，又交咗比我老豆處理就插返實

無拉打一番賞

你老豆都玩玩具 得阿媽反對

佢係望幾眼姐，ironman就睇下，拉打我成日比佢鬧

利申：剛剛比佢鬧我晒錢

我都記得你話屋企人反對 但佢又同你整玩具
畀佢睇埋個價錢牌仲得了

俾佢認識下拉打啦,好多套都帶出好多成人世界既反思

佢以前有睇㗎昭和嗰d
咁買法唔比人鬧真係好難

又600啊？
唔係啊，480姐....

晒錢！

屌你老尾，搞個比賽搵on9仔幫自己宣傳

呀仔 呢隻又新架？我未見過嘅

fb 呀，現時點間黑店

同佢講 d錢一係攞去吸毒 一係攞黎買玩具 你簡！

同樣有老虎既可以問 一係d錢攞黎玩女人 一係買玩具 係簡！

咁多黑店 邊間

我會報細數就算

例如480>200

好多人圍住果間

平成第一拉打？

嗰間嘢真係好多人

但唔知做乜的,啲人又好似唔係買野
就係堆係門口

係唯一走廊度塞撚住哂 d熟客吹水阻9住

點解係黑店嘅 ？

你要問返某人，不過佢比人BAM咗

開電視盒嘅感覺

淨係開左龍召機甲玩 不過玩左一個鐘就收番埋 造型好靚 但個喇叭啲聲好似麻麻地 同埋好輕唔夠份量咁 腰帶唔開喇 睇youtube算喇 遲啲賣番出去 太大盒

喇叭麻麻地真係冇得講
有時玩得多都覺得啲聲好‘刷’ 聽到耳都有啲唔舒服

係 exactly就係咁 啲聲好拆 頭先收埋之後一聽番電腦啲聲心諗 平時都唔覺電腦喇叭啲聲咁清

阿仔
又話換電視
點解一開全部都係卡黎

有啲想開埋腰帶跟住散放啲卡盒 自己keep幾個 反正用唔著

竟然唔係電視...今晚個餐就係你既 "final既便當"

打波前睇埋20集

要成套先有價值！！唔好放呀！

唔知點解覺得呢排啲聲重差過之前
大聲左 重刷左

認真咩 600買隻舊野 做市呀dlgh

日本一車車

唔怪得有人放780......

4000¥任買...

入批返黎 可上樓

過肥年

咁快有人改shinob

痴孖根
笨大都估唔到咁好賣
用廿鳩年個朵加舊垃圾就翻多次模

我唔介意再販真骨Kuuga Kabuto 響鬼

白色

有zi o II
又係台場呢個位

現場燈光

菅田套劇間唔中放特攝片段

未擁有過老司機,但而家一隻廿鳩年難求

八月終於可以擁有DECADE

你無舊版咩

無 果陣見街700-800左右都覺得貴,諗住遲早實跌
點知....

機會嘅嘢

個POST都有講下平成第一拉打啲衰野

突然覺得暑假850入咗隻好抵

巴打想收咩

廿鳩年版DRIVE

個矮仔好慘 一條友拎牌

咁快賣哂？

廿週年版最唔暢銷係劍，有啲唔開心

利申最鍾意劍

新手剛入坑
想問而家係咪已經冇得買SHF Build Hazard from了

六月貨應該仲有機會有人放訂單

笑咗

攝影師同海海有仇
影到人地斬緊眼都照出街

響鬼$450 但係黐實左火焰件 屌唔屌好

點知你
接受到 有愛咪屌囉
冇愛嘅 屌黎做咩 見平就買 師奶心態

響鬼抄起左咩？咩價位

屌完再淘返對棍返嚟

係咪大雄巴阿

唔係我黎
無打LOL

歌名黎 撞都唔奇嘅

我連LOL都無玩

我照追住佢黎打

我都冇玩

利申：玩咗5個鐘，頂唔順太悶del咗

下星期可能有得用隻dcd打矮王shf

我1個鐘定2個鐘玩完已經del咗
唔知有咩好玩

要學嘅野太多 冇佢fd帶住 推/逼你玩係唔會有興趣去學

我之前玩sd online嘅，3分鐘一場節奏夠快夠刺激，之後見d人係咁sell LOL，就叫fd教我玩，20分鐘一場打到我差d訓著咗

係 我要搵個同名人洩憤

奧米加獸

仲諗住係訂完無貨比先永不錄用

咁我又未遇過供應商嘅錯
平時搵下平現都會過去睇下

BS卡 Woz Quiz form 插畫

我買唔到熔岩龍 周圍都搵唔到

都係無無張x出得靚

咁誇張 ？唔啱價姐下話 ？

好似日本炒起咗 Amazon 就黎萬二円

Amazon個價膠, 市面9000左右

見老秋9尾

泡沫黎架姐

同意

你個旅程完結未

執緊行李

準備返來嗱

準備返工

個個都返工返學

做咩

又遲到了仆街小巴

返嚟搵錢找尾數

的士緊肉赤

一次半次

呢個星期

環保原則下

咪又係搶

燈到閪曬 ..

時蝗表現太好，令Build d價上曬神枱

又要番工

限黎實有D水位

找尾數係動力

我都覺得係時蝗引起

唔猜測了

帶動返全部前輩上水

心郁郁想買番隻sparkling form 玩

行動 我覺得幾靚

買買買

香港d價正常d

係cross z 突然彈起

都唔係隻隻升嘅

diva老豆個價貴過危險建騎

驚覺真主角.....

好想睇

因為Grease 得一次受注

依家可以連埋三舊廢膠一齊買

所以更加升

咪另類再販

有碟架啦

只係有無人掉上網

密切留意住先

留名...

BTW魔王今集著黃BOOT

大不了等四月

等埋利是錢先

無無張x
BS卡雖然無拉打卡咁閃
但啲圖好似靚啲

白倉 呢度我主場ok?

無錯
佢唔係想解釋 點解劇情係咁
佢只係想解釋 佢玩哂

我睇完都唔明 個page有人走出嚟試下解

總結即係bug咗?

我話ok就ok

第一句已經fail
係有another quiz
白woz先帶quiz番2019
總結:成段野都係鳩up

我都記得ola問過白woz做咩又要帶quiz返嚟

近排開始好多人撐白倉 個page都好多打手, 仲叫人唔好睇時間旅行既作品

手持熔岩龍上樓不是夢

係呀 ...

邊個要quiz番去先整到another quiz
忍者都無番啦
亂鳩咁腦補到上腦

好想知如果仲有.5話，班友會點講？

見到真骨W CJ 要$17000yen

睇完頭也不回就走

班友會叫你唔好吐槽

買下面個無敵卡帶算啦

係白woz 帶咗quiz去2019 ola先製造another quiz 白woz帶quiz返去係想拎quiz 錶 another 忍者係time jacker 男人去另一條時間線2022年拎返嚟 而ola應該冇呢個能力去到另一條時間線 所以要白woz帶咗quiz嚟2019先整到another quiz

DCD就快要返嚟打柒白woz
DCD: 竟然溝我條女

賣屎忽前一影。(多數係舊版rider)

想問ooo限定combo值幾多？thx

全新可能200-250呱

開過

過隔離店買dragon me RKF結束呢個回合

已結束

龍兔1580 買埋佢J

已J

再問一問，二手lazer lv5 賣到250ok?

好似唔止 唔肯定

幾時先出shf

好好J rkf黎講

咁我hold住先

而家主力賣d出咗真骨d舊款清位，放得幾多得幾多。

真係好好J

笨大聽到你嘅聲音

食玩繼續

尋日出去得一間格仔賣588
慳返算

出完兔兔先到佢啦好嘛

龍兔 兔兔 坦坦 Evol 照殺
開隻CG或者Mad Rogue比你...

Mad rogue之前開咗訂截埋啦 唔係咩？

Mad Rogue訂都截埋啦
衰咩啊又

係咪誤會哂
除咗龍兔 隻隻都有展品display
但佢係唔開啲主流嘢 出隻配角Mad Rogue
龍兔就整隻CG display撚下大家

要一

mad rogue無記錯都算係環保嘢

笨大為環保最落力
快啲出咗兔兔先 咁龍兔就變環保嘢了

海海個樣精神返哂

佢意思係你覺得呢個位有bug? 傻啦 我成套野都係bug

咪臭係
一早就係.5話度叫咗你班友唔好咁多嗲
唔准駁故

異畫好撚正
巴打有玩bs?

無玩呀 我係得咁多張咋
純粹見靚就散買啲返嚟J下

咁應該買異畫j

喱啲好似2百幾一張
仲要我搵到Kiva Emperor同時王咋
龍我同Hazard可能再貴啲

幾好呀 嘆下世界
反正嗰幾日都放假 又唔想留係香港

咁又係 做人做到佢兩公婆咁都算幾好

Kiva 時王都只係值150 kiva再低少少都有人放
龍我200 hazard250-300

最正csm排名
1龍騎
2kaixa

大家同意嗎？

巴打你似有玩開
可以去咩地方搵卡？

最正csm係decade送埋卡薄

日本網 bigweb 可以做一個指標 香港會再平d 部分卡會天價左例如真紅蓮香港350 日本羊價7800 要自己小心 雖然拉打卡無咩呢個問題
長沙灣天悅會搵到但未必平 都係自己留意
利申：玩得都算多卡驚 bs唔算好差 pkm係天下最廢既卡驚之一

利申之前見平唔洗300收左龍我黑build異畫各一

見到上面張MB圖個身開始痕

隻嘢唔吸引

而家出面係咪已經冇晒20週年drive
想今日放工出去入返隻

睇睇下就出事 ......

的確係
上次出正義女神F真係正好多
不過儲開儲埋佢就算 最多都係遲啲又加個雪腳姐

謝
上次去西九格仔舖
全部都係啲女仔卡 白行
嗰陣又唔識去你講嗰個天悅睇
下次再去尋寶

劍十周年果套卡好正 但係周圍都搵唔到有
想買翻套

格仔舖未見過平

同dx同size

我X以外嗰啲都係$10買返嚟
奧米加X $20 無敵 天才就$30
之前見神主牌都係$30 心郁郁想買埋

btw ebay
但個價就

Ebay有

kamen rider blade card
自己search

係咪計美金

神主牌你要一？

神張XX你都有3張

其實我唔知佢出過啲咩拉打卡 唔識點check
神主牌嗰張可能睇哂其他款都無嘢啱先入

因為神主牌張野其實好多人有多 佢starter packing問題 通常都會多左一至3張 我成堆fd加埋應該有20張多 基本上送都無咩人要咁濟
神xx要打三嘛 上面個副係副唔錯既deck黎

點解會入3張 game area

勁
其實拉出黎減cost唔錯 不過正常落2都夠

自 原來係香港ebay

型到癲

已射

應該要用翻啫哩龍打架

係mon下面

Q版打shf

東映在下一盤很大的棋

仲遠過2068
終極大佬

想比西面既老公打到訓街

幾時交收?

你老公俾decade打到趴街

老公可以打返我

錯
俾dcd打完再俾白woz打到趴街

家暴

往死裡打

好期待下一集

下一集有兩個老公輪姦你

最後走返去oma zio條路就可以一下洗底

一齊上 比西面老公打完又有原版老公呵返

想釐清少少概念
有三個未來拉打係因為Geiz做到救世主?
如果救世主timeline後尾再有歷史改變 就可以再有新timeline了 洗底準備

你地人形蜈蚣啦

剛賣完仔。袋返800幾。鬆灑

係原本geiz個2068 oma‘s day後就再無新拉打
所以當初shinob同rider woz令geiz覺得驚訝

Geiz係oma’s day打死左zio之後 有返未來拉打 2068係無人民死

Btw白倉話事

oma's day唔係就快啦咩
應該唔係2068咁遠
shinob仲要2022既拉打

好似有一集有講柯媽至柯day係2019年
拎齊錶芯就到？

OMA'S day係就快到 係就係2019 不過一直都無講幾時同咩形式
2068係講緊oma zio毀滅世界 消滅人口姐

咩原因都好啦
開先算啦

佢開8月就原諒佢

乜可以直接咁傾唔駛撳架 仲以為個啲日本限定貨冇得咁玩添

屌你啦精品依家先開8月Decade 仲要落50蚊訂就ok

有八月
邊個未達陣好快啲衝
btw 騾仔今次竟然唔set平過孤爆 開$580

full?

截左

on9?

真定假

個網係得幾隻架咋
衝分店啦

真，截左

日本嗰邊可能係講緊佢地既人 唔係代理
未數好訂咗幾多個ac
利申鳩嗡

早2個月玩既 比多幾十可以接受

衝舖頭啦
上次我龍珠都係一入即截
舖頭三個鐘先收皮

超極速截 諗住訂多隻慳返

孤爆八月565 以為騾仔會低過或者睇齊

個網係廢架

精品竟然開到訂仲要8月

全世界都截哂，不如賺多啲

無錯
咁多人爭
孤爆又得返十月
根本唔洗鬥平

打和

等衝現啦

騾仔分店仲有得衝
根據龍珠兩隻經驗捱到三小時

之前有幸5舊入到 但冇左個膝頭 焗住要自己翻件 但真骨decade真係好令啊 激情頭好撚好j

訂到NEO未呀

你d口吻好似我個fd 勿相認

係姑仔訂左一埋neo dcd既會唔會再入一批騾仔neo dcd

衝到分店可以試下既 $50訂
孤爆又唔知係咪真係比到八月貨 好似有人第二朝問佢都話有八月貨
好難講 到時好似隻神咁就奶嘢

兩間個底都花撚哂 所以都係唔好咁放心住

係 通販 魂限 一樣有伏

利用地利訂左了 50蚊保個平安姐
店員都話online 分店個額都唔多 不過限一咁囉

有冇人去精訂咗

坐門口食花生

網店截左訂

門市未

ironman又話再販?
ami唔見佢開訂

見到開訂同截左個留言差得幾分鐘

工具人拉打係邊隻拉打改出黎？睇唔透
心口甲好似蟻兵

Build啲卒兵

3隻don't know do what嘅拉打都係

衝左,thanks巴打

買唔買美空隻牛仔好

寶騾夠偏 有地利

雖然唔知你講咩
不過

買

咁岩係寶琳站就見到個post

仲多唔多貨？

有得買咩

砌圖舖見過

屌屌佢啦

打去分店問下 有機會只display一盒 貨收埋左

唔記得有冇人貼過
＊＊＊ 2019/1/25更新＊＊＊

受生產進度影響
CSM BLAYBUCKLE & ROUSEABSORBER & BLAYROUZER
以及
CSM BLAYBUCKLE & ROUSEABSORBER
的送貨時間將會作出以下更改。

Jul 19 --> Aug 19

對於延遲送貨日期而造成貴客的不便我們深感歉意。

打左去賣哂

叫預巴日本幫你入 4000yen

返緊黎香港啦大乳

旺精都有上次見到 仲有豬仔

預巴返黎派司機好嗎？

shf舊模再用既產物真係400都比多.....
唔明fb點會有人食炒買入faiz

最後暫停左睇ghost
睇w 菅田神

W 好好睇

而家個標準真係好難接受FAIZ 1.0 個素體

睇發春阿樹子

見模未爛,整左先橫掂大把人狗衝

真係.....新模型仲靚過佢
遲遲唔出真骨 我會用心砌同噴一隻

工廠呀嬸技術組未研究到點將LED放入faiz全身

uv light算啦

到腥港

係機場等你派DRIVE呀

不了
做環保人士

騾仔新撚法
熱門訂貨
網上得十隻
其餘上門訂

各大大舖撚玩家方法各有不同

最尾買咗啲咩

歡迎加入成為環保嘅一份子

網上唔一定多貨既 說不定間間分店得10隻

慶祝吧
騾仔都有8月DCD訂

無

環保戰士

騾仔呼籲毒撚出街訂

連騾仔都撚玩家

迫害打工仔

騾仔好波
開個網店把撚

已訂 50蚊當買保險

咪就係個個鍵盤戰士

科技大倒退
廢過孤爆

騾仔撚人都唔係第一日嘅事

供應商希望唔出錯啦

孤島又贏一仗

因供應商出錯導致

唔會嘅,技術性調整啫

50蚊訂
蝕住做
人地個個收200訂

同孤仔係50步同100步既分別

循環黎
下次通販孤島又爆又會吹奏返騾

但騾8月最貴 580

8月貨個個收曬皮仲唔撳住你班友黎搶咩

2-2 平手 睇下輪邊個西d

策略性銷售啫,冇事嘅

如果真係8月貨 早2個月貴十幾蚊由佢啦

每隻貴15
應該撳唔少
係一盤大數黎

港魂有無E貓通知劍CsM遲咗

呢啲先叫女架嘛

白銀莉莉正d

想俾佢用拖鞋拍JJ

打小人咁打？ 好痛喎

總括黎講我都係買咪碳
傻啦 我全都要

識貨

我要夏柑就 得

官網訂野個到有

8月訂截左又唔開10月

嘩 fb有400二手夏殺build

港魂CSM 7月變8月

工廠阿嬸辦事不力

問清楚供應商先啦

呢個都唔差

血汗工場

花式撚狗
好彩孤訂左，
8月10月都無所謂啦

OT賣血

留返畀佢d行家"玩"

搵返d舊人拍新劇場鋪新戰隊?

夏柑同忍風藍
色慾台

之前覺得w白銀同wizard凜子好似法拉
睇真d 凜子靚d

反而覺得白銀同凜子好似

凜子嘟嘴gif好挑逗

3a班出左ep4

去牙謙地頭傾

提下大家姐

有種睇build嘅感覺
開始拖拖地

可惜紅唔起，而家都唔知去咗邊

最近已經係客串特捜9

希望聽日仲有
我仲未買到呀

矮王等我黎

似撚到

fb 3小時前話到貨
但再早前有巴打打去問話無哂

不過就算聽日有都要放左工先得
真係好想叫佢留一盒比我

我家月讀真係好有氣質

逃恥佢有份 已經要做結衣啊哥老婆
無人留意到既角色加認唔到

逃恥成16年了

唔入

4個都好高汁

早

熔岩龍係咪少有地係正常水平以上所以炒高咗少少呢

唔關事啦
zombie qc差到咁咪又係炒

巴打們邊度仲買到龍騎（咩角色都要）
Shf又好 r&m又好
兒時回憶
知龍騎最近出左隻復刻shf
但冇獸

大家早 今次跟得貼個post了

但有地台
睇下信和 現時點 皆旺有無

任訂果刻唔訂無計

早上好

真主角都係國寶我一開始訂520
跌到低過500都仲有得訂

偉大龍就死貨

咁偉大龍本身同普通龍差唔多樣
d人之前買左普通龍，二擇其一無買偉大龍都唔奇

普通版就升到啪啪聲

想問儀家grease價位幾多？

有心食多三件廢膠應該都可以嘅

環保戰士當佢無出

好難有心 你話一件就話姐
大拿拿3件喎

個價同日本食現巿價差不多

廢膠無人理

不了

等四月

買唔落手

當無出

或者等四月

龍珠已經係咁
有哂經驗知道要衝門市

扮工戰士憤怒

好彩公司搭幾個站有騾仔
希望到時無供應商問題

供應商姨媽到

冰海

冰拳或成...

訂咗

無訂

呢隻真有訂

終於唔洗衝現

輕輕鬆鬆去拎件

廿尻年drive冇武器???本手個隻跟??

無訂等長髮衝現

有武器

自膠

無武器

第一水嘅drive得閪手

唔關第幾水事?
把劍去咗wild度
槍去咗technic度

第一水有火特典

頭幾日好去了

拆散曬

冇訂

我指初販 啲等典都唔差

廿鳩年西到無武器又無特典
之前騾仔定五月仲有Drive嗰5個特典散賣
依家無哂了 好難再搵得返

廿週年有錶座嫁

都賣到廿蚊既

夾夾手急不及待想玩玩

仲有癲海玩

正確

4月 仲有K...

淘X 閒X好似有

剪接帝

營具已備

訂單已備

現金已備

花生已備

條女好味

條仔有味

電子單同直送
備都唔使備

搵緊隊尾

手機單屋企附近拎

炒唔撚起

dcd neo開左

佢應該指通販

MB係咁玩法

EVA

咁唔通真骨KI....

係呀

明晒 原來係咁玩
個心定一定

堅 MB通販一定係臨賣先開訂
SHF暫時數到三隻無開訂

我朋友應該每次都訂 訂到熟晒

當初我都等佢開真骨K先生
然後佢玩喱招
我以為佢MB先咁玩
後尾龍珠都唔等佢了

龍珠仲快手過拉打

凳仔OK

龍珠都係

炒狗抵死

炒狗不了

見到啲人連隻20年版電王都炒
真係唔好咁濫啦
見初版先二百到三百 有埋必殺技特效

最On9係有傻仔衝

agger..好似有巴打貼過 炒到780

780都有人食 呢個年代錢真係易搵

諗諗下熔岩龍都係500先收算
本身諗住600食炒 好彩預巴話不了
禁停左我

FB呀嘛 好想比依個 啲炒家

左手交右手

除咗780嗰個, 仲有個問人邊度有, 搵600樓下
出口術造市計劃通

電王我都係等真骨先入手
唉 平成差Faiz 電王 Ki...
新平成就差OOO

400樓下都比多佢

預巴明燈
我都諗住500內 但遲咗幾日先出去搵
最尾見得現時一間有 588 決定慳返算

喱啲特登開post扮到好大需求咁 感覺好假

一講錢就好多古惑野

In 預巴we trust

不了 食花生

其實唔難

最後都係唔爭氣去咗騾仔訂Dcd

事旦啦
供應商無事嘅

孤3點後到轟鬼

騾仔撚玩家最新玩法

其實唔係話特別有愛，不過費事到時高追姐....

兩間都衰過 博一舖啦
點都好過周圍追現既

是但喇,打和喇,super

日魂搶MB都死ser 全球化

加油

攬炒

我本身想入去觀摩下咋 無搞日魂ac
順便望下會唔會寫咗日本限定

港魂F5大賽

就黎變日經

日魂死ser恆常化

好期待睇啲面書名人R港魂開兩次三次預訂

笨大訓醒做多咗嘢

純粹想拖低個ser

印象以往冇死得咁勁

食花生

多咗人落坑炒埋一份

多咗人識玩日魂 都係攬炒

訂完

條撚準備

神

投資者

費事上
執下行李好過

有咩F5

我都執緊,禮拜4台灣飛番香港放假
諗緊啲shf手拎定扔喼

MB正義女神

環保白正義女神

MB

手拎 機上面玩
不過有幾多隻先

算把啦,Bandai有咩魂限唔比人拎出黎炒

特登加枝炮架
笨大比足面

放喼啦

日本周街都4000羊, 見街賣10算已經覺得過份。日本超多貨

係咩

大家好呀 我今次真係準備好1001啦

到時先算啦

CONVERGE食玩都可以炒一餐
定價越高PROFIT越大

12盒

因為仲要幫屋企人買野

無限出00系列

燃燒生命

出REBORNS就好

老實說話
佢幾環保都有人搶講撚咩

MB真係00最多 不過都出得7788啦
外傳機都出埋 遲下應該出多啲Seed呱

炒左啲it狗祭旗

等緊P西裝

高達一年入面可能出環保嘢仲多過新嘢

魂展有隻有燈Exia未上水

有玩模型就知

躺著也中槍

都爭住要

高達本身就係史上最大型嘅環保工程

大乳吹緊雞

班人係咁架啦

費事上fb
浪費數據

SIC龍騎

好中式

恭喜發財

提子同橙

仲少年... ？

恭死發財

堀田真由

可唔可以出左真骨先

… 唔同line嫁喎吧打

一陣無獸又不了

推